--- 
title: Woensdag  
date: 2018-05-23 
---

## Dag 11


We zijn begonnen met de taken te verdelen en update van de planner. Mijn taak voor komende week is het maken van een design rationale die we later samen gaan leggen en aanvullen.
Verder wil ik deze week aan mn starts gaan werken en mijn leerdosier.